謝仔呢個不祥人

生左利之後衰到宜家